一 二 兩隻手指

二 二 就只有自由兩個字